915好重要你地明唔明（2）

明唔明
真正嘅抗爭依家先開始啊香港人
915 一定要 港島見

9月15日見！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

明
五大訴求，缺一不可

竟然搶到1001

愛你

繼續推

一鍵留名
陣間返嚟推

915

繼續推
但大家攰就休息下

港島見

推推推

等陣見

入黎擺低個正皮，等其他手足知道唔會得佢一個上街
914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

好嗎

幫手入嚟推

好

推

到時見

simon到時見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

出黎呀 出黎呀 出黎呀 出黎呀

出黎出黎出黎
915見

明呀

明啊
但係推唔起post啊

你？

咁快

沖咗好耐
食飯前再推多陣

熱門無行動post

好啦

之前開1上過熱門

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

Push

915 全民銅鑼灣集合追蹤城城！

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

大家一定要出嚟呀，《香港人權民主法案》聯署人數升緊嫁

【突發：《香港人權與民主法案》議員聯署人數急升至43人】

———————
2017年 2019年
5人 ▶️ 43人
———————
當香港「反送中」運動進入9月，大家關心焦點集中美國國會能否通過《香港人權與民主法案》。不講不知道，這條能夠抓緊中港政府要害、增加抗命者推進民主運動籌碼的法案，今日議員聯署（Co-sponsor）人數已經升至43人！

Co-sponsor是美國國會的特有制度之一。國會在編排議程時，議員的聯署人數是考慮先後次序的主要因素之一。參眾兩院議長會根據不同法案的聯署數目，安排法案審議的優先次序，聯署數目越多，自然會優先處理。

在香港眾志尚未成立之前，黃之鋒及敖卓軒等核心成員早於2014年已經開展有關《香港人權與民主法案》遊說工作。雖然當年香港經歷雨傘運動，但美國對於香港人權問題的關注不及今日，當時只有12名參眾兩會議員願意聯署。到了「後雨傘」時期甚至進入低谷，一度跌至5人繼續落名，這亦是過去不同國會議員多審提出《香港人權與民主法案》，但一直未能審議的原因。

看到今日法案聯署數目由5人急升到現在43人，反映香港問題漸漸成為美國國會熱烈討論的議題，這是所有為香港未來、為下一代的人權民主自由而奮鬥的香港人所付出的努力。

在黎明來到之前，香港人一齊畀啲掙扎，繼續用不同方法向國際社會解說返香港問題！

#5人到43人 #香港人權與民主法案
#國際游說
========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

push

我推

再推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

明

去

好

謝

星期日見

推推推推

舊post仲熱門緊

明白 到時見

舊po推咗上熱門之後
再組隊快速開新po推先最高效率

明啊！
好想見到大家！

我地真係好有效率

會見到大家的

915見

一齊行街

塞爆港島

不如嚟傾吓計 就咁推好悶

期待已久

陳同佳會唔會好內疚呢

行街冇罪 去東角聽人表演

我覺得會

點解？

想去apple睇下出咗ip 11未
Cwb同ifc都有 apple store

人都殺得落手 點會內疚

佢可能會好中二病覺得自己一人之力搞到世界大亂

咁又係

自問自答推到傻咗

痴撚線
最恐怖係佢粒墨

好無聊想去光復連儂牆

真係好恐怖
望親佢粒墨我都起雞皮

去啦襯中秋多人

我都係
佢就算笑加埋佢粒墨
都係好恐怖

推得唔夠快冇人入嚟

大家依家做緊啲咩

p

我推緊post

我都係喎

佢笑得好詭異嚇到我個心離一離

咁啱嘅 我都推緊post

笑到你心裡發寒
但佢好似就嚟出嚟

痴咗線

喂屌 大家都推緊post

你係咪同緊粒墨講嘢

係

大家今晚有咩節目

推post 訓覺

屌 我都係

中秋注定一人

冇嘢食又冇氣氛

屌樓上條友好恐怖
係咁自言自語

救命呀

你平時中秋會唔會食燈籠玩月餅

會啊燈籠好味

你鍾意點玩月餅

你唔好嚇親人啦

明

咩啊 同緊粒墨講野

仲有隱藏版

同緊粒墨講野啊你見唔到咩

隔離有粒墨喎

撞邪啦

悶到痴撚咗線

邊度你係咪有幻覺

呢張好好笑毒拎終於有人陪

.你見唔到咩

得被粒墨選中嘅人先見到

粒膠好可愛

oh shit

915 見

好慢啊

到時候見

各位手足 撐落去！！！

我地要一齊

ppp

pppppp

墨：我會撐落去

屌你老母

ppppp

屌爆墨個老母！！！

ppppppppp

墨：唔好𨳒禾老母

一直都覺得呢個emoji好得意
好想鏈爆呢粒嘢

咁屌佢後欄囉

關鍵時刻，每個行動都好重要呀

最下面好似我同你
成個post得我同你兩個

我今個中秋都係無人陪仲好笑

當然

你不是孤單的

有冇人好悶

明
大家一齊到

我啊

非常好

我都係

做緊咩

停手啦放開粒墨等我嚟

掛住你

唔好咁啦

你地當我死㗎？

係囉 唔好咁啦

做緊咩啊bb

覆下你啦

你日後會唔會瘋狂追擊我

打救佢好恐怖

我終於唔是孤單的

你不嬲都唔係孤單㗎bb

死開啦毒撚

墨：戥你開心

銅鑼灣見

推吖推

唔洗你戥我開心
你條仆街

讓這風吹

see u

銅鑼灣！銅鑼灣！

12點英領
12點英領
12點英領

大家除咗食燈籠玩月餅仲會做啲咩

香港人！香港人！

墨：

唔好咁啦 我真係好悶

你不如去推吓其他po

推埋呢個到1001先

我個po推極都推唔起 p仔無人權

915 港島見

this way this way
p牌 needs our help！

太多五毛搞臭晒你忍多排

中秋節快樂啊！

我網頁版用得返

好靚

915一齊出去唱歌啊

中秋節快樂

各位中秋節快樂

你都係

突然聽到有人大叫光復香港時代革命 跟住講中秋節快樂

好有愛

靚

明呀 一定要出呀求下你地

大家明唔明

一定會

再俾我見到粒墨我就打爆部電腦

食月餅

快啲！啪啪啪！快啲！啪啪啪！

係玩月餅

講吓啫咁認真做咩

係咪冇人理我

我食飯先陣間未爆再返嚟推

好啊

躝啦你

感化香港

推推推推推推推

915 915 915

推推推推推推推推推

食飯啦！希望食完返黎見到(3)啦

如果爆咗會喺最後一頁comment翻（3）嘅link

推 正經野

唔明，但盲橕手足就梗㗎啦

915 東角道

唱完歌好做實事喇香港人
連儂牆日日俾人撕
手足出庭要聲援
915遊行要人呀！

你明915一定要出915好重要就得啦

想光復連儂牆

係咪多咗人入嚟

唱完歌好做實事喇香港人
連儂牆日日俾人撕要重建
手足出庭要聲援
Twitter 戰線要大家推
915遊行要人呀！

915！！！

要大家 要香港人

大家好重要㗎

山水有相逢

915遊行好重要㗎

真呀屌
唱歌咁撚多人
一人幫手貼一張，唔使一個鐘都重建左啦

你唔撚係去食飯咩

得自己一個唔夠膽

到時見啦

推返上去

____________
914天水圍見
915銅鑼灣見

香港對大家重唔重要？

對我嚟講 除咗香港之外
我搵唔到第二個可以好似香港咁有人情味

我以我識廣東話為驕傲

香港人 都堅持咁耐

915再行一行 得唔得？

去現場見到手足
問一聲佢地一唔一齊痴
手足會好樂意陪你痴

利申：次次都自己去，現場搵手足陪

有人為咗香港 冇咗隻眼

有人為咗香港 冇咗最寶貴嘅生命

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

做乜撚嘢

推呀

你愛唔愛香港？

831都未驚過照去，915當然一定去

移民冇問題 問題係呢個世界唔會再有第二個香港

明！

非常好啊

我愛你

呢個世界唔會再有第二個地方講廣東話

希望唔會好似831咁少人

要係咁開po

香港我愛你..

我係香港人啊hi...

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 自由活動

推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915 915

喺時候整理下啦

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

推推推推推

推!!!!!!!

推啊！！！！

國際民主日

食完飯就去公園玩下啦

翻嚟啦

要推啊

推呀！！！
驅逐共黨
光復香港！！
仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

.

屌次次都重要嫁啦 上星期機場
不了

好重要但不了

沒有不反對通知書一定少佐人去

但唔會少咗我

推咗

我也一定出

推行動POST
#915 港島見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推呀屌

齊推行動 po

瘋狂開post
瘋狂推post
成個連登都係915
915成個港島都係香港人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

915推土機出動

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915推推推推推

光復香港

915推

時代革命

ttt

uuu

iii

推 陣間見

cu

推推推推推推推推推推推推推推

一陣見！！

推推推推推推推推推推推推推推推推推

yeahhhhh一陣見

依家香港法治就係賦予左黑警可以行使嚴重暴力執法 真心絕望 但唔會放棄 因為仲你‘s同行！

915維園見

Be water 的深層意義

幾時死線？？